阻媽話聖誕節想一家食餐飯，比機會我做孝順仔請一家人食飯，我覺得好温暖

計埋其他組仔組女，組爸，老鬼，同埋其他媽咪，每人大約都係 $300，總共 $ 10, 000多啲。難得一年一次，都應該嘅

搏盡

我同你組媽都幾熟
算係你0.5個爸爸
唔差左請埋我

今年又多幾個 00 後組仔，有冇必要請細嘅食？

點知你係咪吹水，知唔知我地阻口號係咩？

我唔係你個組
但係私底已經X過你組媽好多次了

我地屌你老母啪啪聲

咁你即係我組爸啦

咁計你又係我組爸？有冇咁多呀

唔通我組媽係雞？但佢話佢處女

襟兄弟

我同飛鎚係真心鐘意你組媽
唔準你咁話你呀媽

繼組爸

但冇話要包埋六常你隻遊艇仔

我愛阻爸阻媽

但我愛你